有冇人知呢條女係乜水，好撚大波

Clare Yip

jm9

真係慘
咁撚樣衰
但D人個個讚9佢靚

啲人想撚到佢仆街

好核突呀，頭大身細，比例又柒，甫士又老土

東芫？

細波

push up bra

9成9都係阿叔留言

整容fail?

雪梨科技大學

咩料-口-